psg個法國龍都幾撚慘

原本正選 拿維斯黎到 就要借去皇馬打後備。現在竟然外借到升班馬富咸 仲要無正選

富臨最中意儲一堆龍跟住搵最廢嗰個打正選

佢係第一個拎世界盃冠軍ge全血統亞洲人

父母都係菲律賓人

放心
第一場正選個個打得差
areola好快有機會

千萬不要google areola

睇阿妓果場 半場見到佢出來 心諗做乜咁慘要踢富咸後備

唔講真係唔知

應該啱啱到富臨 未夾好先唔出姐

當初雲達沙都好似係做後備先
之後獌先拯救佢出黎

然後去過富咸踢到要降班既rico去左psg